做乜我個輸入法成日多左個

正常係咁

但就成日無啦啦變成咁

可以點搞,好鬼煩

你WINDOW DISPLAY LANGUAGE 係美國, 咁個輸入法會自然加番美國.
你試下改LANGUAGE 變香港

試下先

我睇返原來一直都係香港

推一推舊post

你睇下呢度有冇英文（美國）嘅嘢，有嘅話佢又係會自動加埋去你個account度